{
  "id": "flashcard-english-5-unit-13",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 5 - Unit 13",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "english-5",
    "unit13",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 13: Our special days",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Children’s Day",
      "answer": "Ngày Quốc tế Thiếu nhi",
      "speak": "children’s day"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Teacher’s Day",
      "answer": "Ngày Nhà giáo",
      "speak": "teacher’s day"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Sports Day",
      "answer": "Ngày Thể thao",
      "speak": "sports day"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Mid-Autumn Festival",
      "answer": "Tết Trung Thu",
      "speak": "mid-autumn festival"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "birthday party",
      "answer": "tiệc sinh nhật",
      "speak": "birthday party"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "fruit juice",
      "answer": "nước ép trái cây",
      "speak": "fruit juice"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "milk tea",
      "answer": "trà sữa",
      "speak": "milk tea"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "pizza",
      "answer": "bánh pizza",
      "speak": "pizza"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "burgers",
      "answer": "bánh mì kẹp thịt",
      "speak": "burgers"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "lemonade",
      "answer": "nước chanh",
      "speak": "lemonade"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "cake",
      "answer": "bánh ngọt",
      "speak": "cake"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "sweet",
      "answer": "kẹo",
      "speak": "sweet"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "bingo",
      "answer": "trò chơi Bingo",
      "speak": "bingo"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "tic-tac-toe",
      "answer": "trò chơi caro",
      "speak": "tic-tac-toe"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "charade",
      "answer": "trò chơi đố chữ",
      "speak": "charade"
    }
  ]
}